有無可能係屋企做到吉野家個種邊爐

個d爐邊度有得買
想係房訓係度一路打一路溫書

出得去食就係唔想洗野
如果你用一次就掉就唔同講法

喺房打邊爐

是咪想花式自殺

有咩問題，又唔係BBQ

我間房800尺

唔介意洗野 都係一個煲咋嘛

淘寶先有

去吉野家借咪得 叫呀姐點埋火拎返你間房 用完你拎返落去

間野唔係我老豆開

真？打咩字有？

啱啱先係間房用露營嗰啲爐具打邊爐

一人火鍋爐

用埋個呀姐

自私火鍋爐 同下面個著火燒住果舊野
上海街有得賣

你數學是咪攞u

正呀 買左咩食

唔該哂微肥

肥牛丶烏冬丶鮮蝦雲吞丶台灣腸丶丸仔丶芽菜丶飲咗罐可樂，而家好飽

酒精爐咋嘛。自己整都得啦

日本成有得買

喺淘寶買爐
準備定身後事啦

比你講一講 好想試下響屋企用

呢d天氣唔洗落吉野家同人逼
自己係屋企打住邊爐取暖好浪漫

屋企個爐都係大陸爐 寫簡體字

吉野家而家太多人了
加野食又貴 屋企打最正

吉之島有

對唔住 我間屋好細 加埋都無800尺
唔好負皮我啦

個燶湯點整

啱啱見到日本城有
唔算貴

用gas?

Lm

驚蝗國啲鍋層料有毒

800尺就買大煲打啦肉鳩酸

幾有feel

駛撚淘寶咩 上海街有啦
分分鐘五金鋪都搵得到

呢個問題咁熟嘅...
我係咪回個呢個post一次架喇

日本....城咪有 讀書都要出多啲街架 留意下世事萬物

用辛辣麵個湯黎整

生活態度

禮拜六露營支gas 未用晒
下次又唔夠用
費事曬咗佢，所以用嚟打邊爐

想跟你地一齊露營

睇落好玩
唔係個個頂得順
不過我個人好享受

飲啤酒睇日出真係好正

Taobao買爐真係要小心

聽日去日本城買 都廢事等淘寶

仆街 睇完好想試

想坐係間房個窗台試下